兆波搵仔

歐洲咁危險，你老母好想你哋返香港攬埋一齊_呀！